\begin{enumerate}
    \item Analisi delle correzioni relative alla RP;
    \item Definizione degli incrementi da realizzare;
    \item Scelta delle date di consegna della documentazione e della Product Baseline.
\end{enumerate}